[推到完場] 2018俄羅斯世界盃決賽週抽籤

POT 1：俄羅斯、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭、法國

POT 2：西班牙、秘鲁、瑞士、英格蘭、哥倫比亞、墨西哥、烏拉圭、克羅地亞

POT 3：丹麥、冰島、哥斯達黎加、瑞典、突尼西亞、埃及、塞内加爾、伊朗

POT 4：塞爾維亞、尼日利亞、澳洲、日本、摩洛哥、巴拿馬、南韓、沙特阿拉伯

抽籤時間：12月1號 2300

仲有成日洗唔洗咁早開

留名

Russia 2018 World Cup Draw Simulator

有兩個post
推邊個

推呢個啦
齊哂pot同detail

96台直播

俄羅斯POT1 西班牙POT2

32隊之中排名最低就係俄羅斯

等睇主辦國3-0出局

東道主係咁架啦...

來自同一洲份聯盟的球隊在分組賽階段將不會碰頭，但因歐洲球隊有14隊之多，每個組最多可以包含兩支歐洲球隊。

買左機票

話就話抽籤
但係其實心裡有數

俄羅斯 西班牙 塞內加爾 尼日利亞

兩隊非洲

而家三隊歐洲

蓋清俾yoyo灌完腸忽撚左

屌 不如唔使抽

32支球隊用自己母語同你打招呼

乜撚嘢母語 瞓醒未

有冇話一組唔可以同洲定點

明年俄羅斯2018世界盃決賽周將於香港時間今晚11時開始抽籤儀式，屆時將雲集一眾球壇名將，除了由英格蘭著名射手兼球評家連尼加任主持，出席的還有白蘭斯、哥頓賓士、卡富、簡拿華路、佩奧爾和高路斯，可謂星光熠熠。不過傳原定出席儀式的阿根廷球星馬拉當拿，或因身體不適而缺席。

（Now 632台今晚22：55直播、ViuTV96台今晚23：00直播）

世盃決賽周32強分組賽抽籤將於今晚在俄羅斯莫斯科克里姆林宮舉行，除了名宿出席抽籤儀式，國際足協亦安排了晉身32強的國家隊代表球員拍攝一段合輯短片，以不同語言向不同球隊說上一句祝福說話及「俄羅斯見」，包括基斯坦奴朗拿度（C朗）、美斯、尼馬、卻奧斯、基沙文、長友祐都等球星。

好多國家都想避尼日尼亞

抽籤方法/規則

11點見

仲有30分鐘

英撚抽完就可以買機票

想睇比利時VS英格蘭

亞軍廷抽邊隊都危

而家買定都得

pot 1 避開咗好多啦

今年英軍必入八強

連打俄佬都打到成pat屎咁

美欺朋友隊

嘩，郭家明都有

推

any link?

any lin?

Viu 直播

Viu 96台直播

佢話太多人睇...

肥馬老婆

普京

個女主持

普京大帝

搞乜佢講

電視有

主場呀嘛

普京真係

有2個帖推緊

影到香港人

肥馬咁撚型

全部都聽唔明，眼望望

err 睇到電視我諗唔會問

viutv app 咪有

普京個樣殘左咁多

pot2 淨係驚德國 pot1好似仲慘

快撚d啦 dllm

大簡型到

坐下面堆on9心諗
你up乜柒呀

快啦死俄佬

viu 網 viu app

好心講英文啦

點止2700萬人睇轉播呀

軟實力啊 呢點我欣賞佢

咪係

主場緊係講自己語言

同支那一樣 老閪都要講煲冬瓜

無料到

2700萬人去俄羅斯就似

如果係習帝應該要講半個鐘

世界盃/euro 好少president出黎講

啱呀
話晒都叫超級大國

長毛

香港主辦會唔會講廣東話

落緊雪

鼻屎佬

巴打睇完do姐轉過黎

今年世杯俄佬對家

一定係講支那話 唔好傻

Viu有中文翻譯

死敵收晒皮

nicam

香港個主持識俄文

有稿ga

啱啱好呀

Now主持

一早有講稿比佢地

網上直播係英文翻譯

👏🏻

一早有哂稿

呢條友起碼正氣過白禮達

之前做UEFA

聽英文version 姐

抽簽光頭佬

奧運開幕禮咁渣嘛 成班都照稿讀 你估真係即時翻譯咁癲咩

西班牙個組 =死亡之組

死亡之組

大簡坐得好直

fifa揀教練咁

整一組黎嘆下啦

俄佬唔好又做02韓狗黑哨

有高路斯

阿根廷 英格蘭 瑞典 尼日利亞

點會覺得主持係識俄文

有預感英撚會入俄狗A組

比利好似再黑左

太空人

俄佬

太空人都出埋

跟住出局

比份稿我,我都識啦

官網

on9

係 好多次都係咁既分組

個樣好似老好多

踢邊組都收皮架啦

正，快啲抽

抽中A組(Russia)係最好

putin都出席咗好多世盃相關function

普京好投入今次個世界杯咁

抽個籤都要表演

俄狗第一次搞

表演

d偽大國實對依d野好重視

出年落埋場

當大show做

未返到屋企，表演下先啦，咪抽住

抽未呀屌你

你老母抽就抽啦

True

抽籤場地係克里姆林宮

俄狗都偽大國

on9仔跳舞

第一場會唔會做開球嗰啲野

普京會唔會表演埋一份？

俄仔窮

Lm

一定會啦

打陣fifa先

屌，表乜演呀，搞到我仲未沖涼

其實有樣野好怪唔係好明，點解世界盃只係單項運動，但係就用主辦國唔同既城市黎搞，但奧運明明咁多項運動反而塞晒喺同一個城市搞

沖完都未完

個結他佬

裁判牙 笨染

條女咪咀喎好似

Piano
空手道

首歌叫咩名

冇嘢做姐

角球直入?

呢首係主題曲?
唔似過往世盃主題曲風格喎

可見足球受歡迎既程度

同一個城市冇咁多球場啦

上屆巴西都做左野啦 如果唔係應該和左

Klose

高老師

10 嗰首幾好聽

你一個城市好難夠場比咁多隊踢

會唔會播德國對巴士

高路斯

條女唱歌要兩個咪既?

只係傳統遺留落黎嘅問題
支持者認為「奧運塞晒喺同一個城市先有氣氛，搞唔起可以唔bids」

klose

係囉，如果真係主題曲無乜feel喎
太soft，無嗰種熱血

goal老師

好想睇普京場場去現場睇俄羅斯
上次冰島總理同球迷一齊坐超正

7：1

1檔抽中俄羅斯同中大獎冇分別 垃圾到一個點

唔係啦

黎料啦屌，仲吹水

破左大哨紀錄

又掛耳咪又手揸一枝

Goal老師

英國

阿軍停未必穩贏

屌，快啲拉

未必 俄佬可能學韓狗

都係睇三場咁大把

上屆個女主持好似靚D, 今年呢個

阿軍停唔會抽到俄羅斯

唔會

抽中主辦國未必好事 通常有主場雞

俄佬做得出

90意大利
公主徹夜未眠 最好聽

第一次聽人叫高路斯做告魯斯

入到都出局啦

抽啦好嗎

y?

屌

仲跳乜鳩呀

port1 最廢應該葡萄牙

08年奧運馬術都係香港搞啦 不過奧運有選手村 局住要係附近搞 反而世界杯班球員搭慣曬飛機啦 飛黎飛去無所謂

巴西妹秒殺俄妹啦

好啦喎屌你老母跳乜撚舞呀

屌又跳下老舞先

98世盃最好聽

依家開幕禮定抽籤

抽啦屌你老母跳跳跳

抽完先表啦

抽未呀
完全對俄國舞蹈無興趣呀

唔係連尼加主持咩

英格蘭小組出局

按實力按陣容最廢係佢啦,波蘭至少有利雲

sorry 睇錯阿軍port2

屌你老味

上屆冬奧

支那如果敢搞 應該表演番兩個鐘先抽

場地都係一個問題
球場要養草
一個城市可以起幾多個國際級球場丫
唔通世界盃之後拆左佢咩

奧運好多項目都一個主場館搞掂哂
最多加多個水上項目既副場館
奧運完左都可以用得返

葡狗好守得

快d啦

如果係支那主辦，而家可能跳緊大媽舞

唔知仲以為依家仍然係蘇聯統治

係唔係每次抽都搞一大輪先
未睇過抽籤

柒到唔敢睇

攪咁多野，幾點先抽呀

點解變左開幕禮

有金球獎得主牙朗

比左咁多錢 做得主辦國緊係想宣傳自己國家啦

又跳
一陣會唔會玩埋馬戲團架

唔算廢啦

02首Victory都唔錯

抽籤未啊屌

悶撚到

又跳得幾好笑

抽啦冚家產

歐聯歐霸亞洲杯都好快 可能呢個世界大事掛

實有一年畀佢搞
習帝鐘意踢波呀ma

維尼隨時過份過南韓狗,黑哨套冠不是夢

沖涼先

D女左右FING個頭好似哈哈哈哈.gif d細路女

唔識欣賞

完喇完喇

點解無普京大戰北極熊睇????

今屆now會唔會又搵送禮撚返首歌

抽未呀屌

認同
個show唔好睇

不嬲fifa同uefa嘅嘢都係拖大半個鐘最後幾個字先頒獎/抽籤

上屆有睇
有表演但冇今屆咁煩

波蘭有你

支舞幾好睇

摩打腳

依d啱歐洲人睇

有冇普京手刃北極熊睇

上屆睇女主持都夠

屌你老母FIFA抽未

黑哨都冇用 邊有能力入波

屌你，不如玩埋俄羅斯方塊先抽籤啦

完全唔識欣賞

客隊更衣室停電停水，酒店放煙花，當然仲有⋯⋯⋯⋯油水
未賽先冠不是夢

有咩唔敢姐 支那大把錢

平時都係三四個字搞掂

笑到肚痛

但奧運都有足球，七欖架，咪又係一個城市

波蘭班後防好撚穩

每場吹3球12碼
未到禁區就吹

叫普京上台表演搏擊好過啦

俄羅斯依然有好大浸蘇聯味

其實跳得幾好睇 但我想快啲睇抽籤

伸腳動作好難

問過afc未

完全冇影過台下反應

好少可俄狗d表演會咁好笑容 咁歡樂

俄佬d死窮鬼真係麻撚煩

開幕典禮先跳啦

奧運足球會唔同城市踢

玩埋俄羅斯輪盤啊笨

對腳好似無骨咁

好似俄佬國慶咁款

dididid ：眼訓架啦

班仔正好多

台下訓哂未

NO
奧運足球有多5個城市協辦共6個

俾啲時間做下手腳

奧運足球會去第二個城市踢 癲完未

叫連尼加著條底褲上去跳埋一份啦

係就唱埋國際歌啦

係咪要同奧運開幕鬧長?

成班俄撚係到跳
抽籤都要跳

影過下比利，佢個樣係就訓著咁

好高難度 幾好睇呀

完喇掛

我自己扭到入對面入埋搞掂，你返後備抖下

仲要食物中毒
sorry,係連空氣都有毒

係咪今晚出埋賽程？

連尼加岀黎未

冷熱波，全面進場

台下瞓著哂

抽喇掛

捉鳩班名宿上去玩

98世盃 好多回憶

黎料啦掛

賽程已有

巴治奧

蛋治奧

開始了

抽喇抽喇

黎料喇

Link plz!

抽組，再抽組入面2/3/4, 之後1 vs 2/3vs4先

banks

條女又換衫

賓士

Viu tv有

後面條女

96 台

七欖都係用一個球場搞掂, 唯獨足球要響唔同城市既球場搞

91歲

個網睇唔到

個油王訓著咁瀟

Forlan

科蘭

forlan

岩岩見到有條友好似莫雷拉

條女

熱血forlan

搵耶辛復活抽啦

肥馬

好型

老馬

上帝之手

即刻影samparoli

blanc

啲衫做乜鳩

法國佬真係退左休都好型

垃圾光頭西

卡富

任達華

puyol

好多名宿

隊長

佬大

佩老大

佩老大好型

簡

手機

咁撚多人抽既

台上係咪除咗俄羅斯個阿伯未贏過世盃

佩老 大簡

大簡KEEP得幾好

大簡屌打全場

大簡型撚到

得Forlan同91歲俄佬冇拎過wc

D人卡士都好勁係科拿好似差成班

山齊士咁

冇意大利有簡拿華路

請簡黎抽真係 意大利

大簡教緊含大點會教意大利

老大

屌你，大簡教支那含大都唔知

仲有連尼加

抽完簽好走啦意大利佬

大簡去教恆大啊

連尼加

老江湖

全部大佬

全部大牌過氣球星

match of the day

佩大佬好似行得疾疾地 係咪傷曬搞成咁

樣衰到

比利無份

個鼻

冠軍都要躝，慘

連尼加真係fit到痴線 咁老都咁瘦 食唔少女

抽啦屌，R水吹

條女個鼻係咪整過

搞咁耐抽未呀

Match of the day

有幾個隻腳都行得幾差。

假到

但……連尼加入過決賽咩？

啲英文好好聽

佬味

成班唔踢波都發福但連尼加重好似現役咁fit

90年4強 最威

一講番英文
耳仔即刻舒服好多

連尼加堅型，個人又風趣

好多都keep得好好

條女好樣衰

好似跑馬d賠率表

諗起A米
專搵明叔教然後整臭晒佢地個朶

搞咁鳩耐都唔抽

連尼加副body
想像唔到同肥馬都係踢86世盃

大簡：意大利呢屌

viutv 條友 即時翻譯 ?

抽了

人生唯一污點係咪賴屎

馬勒當拿就黎肥到頸都見唔到

伊朗被踢出亞洲

A:俄羅斯
B:
C:
D:
E:
F:
G:
H:

Twitter出親野都比人講shat

肥馬聽到就哂眉

肥馬唔keep姐

神射手

出千

柏金遜

掉落地下

拍咩手掌

banks老啦

屌，唔識開

俄佬A1都要抽?

呢下同內定冇分別

屌你

不嬲都係咁

A1俄仔假撚到

第一波就喇喇林啦

屌你順住啊

係咪話比人知其他都內定到

求手機link 搭緊車

成班都唔識開

Pot 1 有乜好抽

Where is 🀄️国？

C朗

連尼加隔離條女

viu tv app

提子

屌除褲放屁

好多餘

Pot 5

91歲咁順

gordon banks條呔係咪史篤城

孔子杯

點解次次都拎紅波？

好似真係

內定左架

屌你2/3/4咪得囉屌

個個都a1 b1 c1真唔真呀

啲動作多舊魚
順序abcd咪得

抽abcde把撚

Pot1

內定咗小組第一隊

保送牙朗上8強？

紅色做馬

Pot 1 default左

各隊都為避開了中國而高興

肥馬個樣好似話 呢條老野快啦 第一輪你搞乜春

你老味Plot1抽組黎把撚咩

老馬個死人樣

VIUTV APP!!

傻咩
直入總決賽
邊隊決賽贏咗先有資格打支那

話A1B1果D睇下RULES先啦

呃鐘

On9

快小小啦

Pot 1攞紅波呀

屌你老母pot1是但分哂落去咪得

冇

瘋狂binc

16強隨時巴西V阿根廷

宣和盃

咁都要排位

搵野黎搞

……

扮哂公正

巢兄你做乜鳩

求即時更新結果

要比人覺得佢無做馬 有曬1 2 3 4

巴西對德國 十六強

睇錯SOR

Pot 1 抽組係咪因為要邊組會影響賽程/地點？

巴西德國8強冇是但一隊

係咪已經定左上下線

全部都係1抽黎做咩

viutv app直播

唯一係入不同組比賽時間會唔同

七個一皮又嚟啦

鼻屎佬維

定埋上下線

俄葡法阿巴德比波

有無分上下線？ 即係A-D出線唔會打到E-H？

屌德國踢咁後

係咪定左上下線定16強再抽

A:俄羅斯
B:葡萄牙
C:法國
D:阿根廷
E:巴西
F:德國
G:比利時
H:波蘭

係 但你抽個紅波做乜柒

pot1點解唔抽得，b-h1唔駛抽咩家陣
亂咁編都講得出，咁唔見你地屌歐聯要咁抽法？
定係問果啲又係忽然球迷呀

點解波蘭會係pot1

老馬咁串

A H垃圾組

屌緊個紅波

FIFA RANKING

佢地應該屌抽number

叫佢搞下

波蘭都係種子都幾奇怪

大多小學雞解釋黎都哂氣

抽紅波個下on9

比利時

ranking高

擺晒pot1最雞2隊去GH組

入唔同組我都明, 咁咪第一隊抽出黎既入A1, 第二隊B1, 順住落
洗唔洗再抽咁形式主義

烏拉圭爽

烏圭著數仔

講緊 順序

老烏

黎料

其實點睇佢16強係點

佢地都唔知波蘭今年外圍幾勁

識玩fifa ranking啲規則，之前有人講過

秘魯都世界第十啦

得我收你皮

阿朗對so9

A組

好似唔踢friendly但贏哂

上下線都算平均

係咪abcd 一邊

波蘭個足總識玩計分規矩
唔安排友誼賽所以國際排名勁高分

嘩

C朗VS西班牙

西牙葡牙

西葡

西葡同組

西打葡

葡萄牙 西班牙

牙牙

西班牙

嘩 西班牙對波蘭

西班牙對葡萄牙

牙朗又打西班牙

嘩 西葡大戰

淨講外圍賽英撚都好勁

雙牙隻揪

已經有死亡之組

牙朗molamola

Por vs Esp

牙牙大戰

西提子

兩牙相爭

第一場

再見牙朗

第1場

樓上啲戇鳩咁多怨言第一日睇呢啲抽籤？
嫌多餘咪咪撚睇囉

一開波就打

好on9 抽a b c d

快更新

仲要第一場對 cls

正

第一晚就西葡

成班西皇人 放水俾呀朗

法國

B組第一場竟然係西葡大戰

法國咁撚好彩

屌你老母又逼害我提

兩隻牙

法國一世好運

法國又好籤

第一次踢決賽周都up到

和鳩左 可以聯手出線 如果其他兩隊弱

魚腩

伊比利半島

教練苦笑

第一場和

克羅都硬野

點解YOUTUBE得LIVE graphic presentation

咁益Eng

法國正 秘魯無咗主場甚麼都不是

克羅難打

美斯對拉傑迪

美斯對摩迪

克羅地亞勁野

個講評好撚垃圾

阿根廷

摩迪淘汰賽入到？

Diego you are always good with your hands

b組同d組

屌謝德謙成日鳩up

英同德

英撚冇啦

英撚抽德國啦屌

英德？

會唔會德打英

英格蘭

瑞士 巴西

唔係德對英嘛

唔係英德呱

哇英撚好大機會德比

英撚邊組呢

英德英德

XX上上籤 西班牙葡萄牙陷死亡之組

有冇整合

巴西第1場VS瑞士

英撚

剩底英墨哥都硬野

英德就正

England入GH組

講撚錯哂又唔做功課

英國打德國

似啦

又墨佬

德國加油

可以抽波蘭既。。

英撚好簽

唉啊

英撚唔係抽波蘭下話

留返波蘭比英撚啦屌

on9瑞士都話廢

墨西哥

英撚唔通有靚籤？

英撚咁好運實同波蘭同組

好撚彩

英同德，好彩唔係

唔通英撚真係中波蘭

英撚對比利是啦

英國好彩

德國墨西哥

有無人聽到岩岩連尼加同馬勒當拿講
Diego you are always good with your hands

好簽都冇撚用 實出局

England避開哂

英格蘭抽咩都出局架啦

英撚d抽籤狗屎運

英超聯????

yes

英比

比利時英撚

比利時都係勁嘢黎

比利時都好撚難搞

屌 英撚打比利時

好彩

對比利時 仲勁

修夫基

比利時 英格蘭

英撚GG

歐洲紅魔

英超本土外授援對戰

英撚收皮了

英超豪門核心球員都係比利時

難打了

英撚下下籤

英撚對比利是
都OK既

比利時同英撚全部都踢英超

英超Team1 VS 英超Team2

英超打比 兩隊最多英超兵

英超內戰

英格蘭係唔係都係踢三場㗎啦

英撚比利時

今次英撚傳媒要打飛機

last果場先對

又好彩最後一場先對

有機會岀哂線先打

Last先踢都好d

英格蘭
又分組實出局

比利時冇想像中咁勁
雖然英撚都係垃圾

英超vs英超

抽第3場算好彩 有機會大家已經風流緊

A:俄羅斯 烏拉圭
B:葡萄牙 西班牙
C:法國 秘魯
D:阿根廷 克羅地亞
E:巴西 瑞士
F:德國 墨西哥
G:比利時 英格蘭
H:波蘭 哥倫比亞

熱刺中堅 迪士尼 世三 渣古

哥倫比亞穩陣

66年以嚟最勁

估中

又迫害N年最勁

瑞典黑馬

有個旁述唉啊左出聲

英國國家隊 VS 英超明星隊

西葡真心正，好似上屆西荷咁，第一場冇保留

Pot3 瑞典 應該最勁

A組唔使睇

A組冇人睇

沙拿射爆俄佬

A組平均

入到F組真係喊三聲

入G B啦

AH似垃圾組

A組真係唔撚洗睇
等睇19場有4場A組

屌 埃及

垃圾a組

俄撚真係好簽

俄狗

保送主辦國

等丹麥去邊

Group B 好正

A 組

沙拿

熱狗

揭幕戰戲碼好弱

B同F組都好死亡feel

做馬做到俄羅斯出線

丹麥射左落group C

通常都弱

a組比狗睇

a h垃圾但最難估邊隊出線

俄佬冇造馬畀自己邊個信

嚇死b組

唔怕普京大帝無面咩

port3 最勁埃及

A組幾平均

法國輕鬆

法國靚到

唔係A1vs A2咩

法國真係好撚好運

法國直接進級

法國又好彩
最後先對丹麥

唔算保送啦

橙 伊朗

2隊全部都係英超d人

慘呀伊朗

伊朗

西亞狗

IRAN 88

伊朗做錯咩事 年年都撞車咁

基羅斯: 屌

橙

Iran sosad

做炮灰

俄羅斯對pot4

伊朗屌出聲 原本唔係group B

西葡可以第一場和 搞掂

頂無哂意粉荷蘭佬仲有咩好睇？組組悶到抽筋咁

葡撻
西班牙

點解丹麥射左落去？

牙朗對伊朗

Gg伊朗

伊朗去b組等俾人大炒

唔會大炒

沙拿笑得好開心

伊朗真係

好似屆屆 烏圭都幾好簽

作為美斯迷真係唔想抽冰島

伊朗班人會咩心情

阿根廷 冰島

冰島

伊朗葡萄牙教練

D組

同組無得三隊歐洲

D組都好死亡下

最好另一支垃圾西亞狗沙地都抽得衰

伊朗一勝一和一負都有機出線

冰島VS阿根廷

D組爆冷味濃

一組兩隊歐洲only

哇冰島group D 死亡之組
摩迪16強入到？

希望係日本

冰島慘了

個女主持抽英撚水

D組平均又幾勁

冰島有機

巴西線已出

d組幾好睇

淨係去呢組有機出線

伊朗等俾兩隻牙輪姦

核彈準備

巴西都ok係瑞士難打

2隊南美

唔會又英撚打瑞典下話

郭家明仲熟過你 你就收爹啦

巴西爽到

可能係亞軍停慘

哥達係中北美

唔會三隊歐洲

巴西法國爽撚到

Group F都好難踢

哥斯達黎加北美的

西葡第一場和搞撚掂啦 其他兩隊都係弱旅

英撚有運

屌係喎

ibra

好想睇多次冰島wow

有冇人知岩岩個女主播講錯左咩

瑞典

唔會啦，最多兩隊同大洲

抽完籤之後有咩搞

想日本去A/H組

冰島響D組可唔可以再創奇蹟呢

係

整隊塞內加爾落英撚度

england好彩到

瑞典收皮了

伊巴大戰德狗

烏龜巴西哥倫都靚簽，係阿根廷

伊係group b日本係咪唔會group b!?

德國一支獨秀啦

英撚好彩到

德撚 墨西哥 瑞典

熄電視

德瑞

瑞典外圍踢得幾好

冇伊巴la

英撚去到16強

死英撚 屆屆好簽

睇嚟日本又抽 E 組 ,

係都尼馬刷啦

英撚咁都出唔到線就死左去啦

日本A組呀！！

英撚算好運啦

突尼西亞有乜球星？

死好命

佢唔會入番國家隊啦
已經有晒人接班

好似話埃及係第一隊踢世界盃嘅非洲球隊

A組同H組垃圾到

上屆呢

上屆邊係好

日本似係抽返巴西

查比斯

A，H唔洗睇

查度 好幾年前

好慘

A H

文尼VS利雲

基沙文 基奧特有排刷

今次都唔係特別好

唔打非洲隊都ok ge

G組真係英超兵鬼打鬼

A H好撚垃圾

賓尼迪亞

A

屌 沙地有得博

A組垃圾

g a

A組唔洗睇

咁好籤

你老尾死俄佬造馬

A組唔好睇 屌

屌你老母 沙地都抽撚埋

屌 a組真係on9

A組啲隊廢到

俄佬做到

亂戰

屌你俄佬

A組廢撚到

保送俄佬

A,H組真係完全無興趣睇

中東狗

A組好撚垃圾

俄羅斯應該出到線

俄狗黑到

A組戲碼好弱

A組好悶

首名烏狗
次名埃及人啦

揭幕戰俄佬對沙特

屌你老母西亞狗

送韓仔去b啦

a組

屌A組悶到 揭幕戰 垃圾

普京畀咗幾多錢?

A組垃圾到

屌可以all in俄佬出線

揭幕戰

阿蘇

做馬嘅

垃圾到

做都未必有啦 唔覺佢叻過呢三隊

G 組而家唔係3 隊EURO 咩?
土耳共, 英撚, 比利是?

第一場波:俄對沙

塞爾維亞B

A組垃圾組

俄羅斯咁嘅組算有啲機

南泡狗去B啦屌

A組係保送俄佬上16強

韓狗去b拉 屌

E

提子好彩

嘩屌 巴西有d對手

揭幕戰
俄羅斯對沙特阿拉伯

沙特

突尼西亞wo 師父

人地紅埋比你睇都話F組

開幕唔使睇

哇屌

A E H 唔洗睇

開幕戰睇都廢時

俄佬做馬

剩低一格點底仲要抽number

睇錯，有伊朗

唔係土耳共黎嫁

用windows

E組

a組剩係識沙律，蘇，高甸

唔識分土耳其同突尼西亞??

睇牙蘇表演啦

B組都話 兩隊聯手都搞掂

泡狗去f ok?

慘

好想睇俄狗黑鳩垃圾西亞狗沙地